「去毀滅人類吧。」仲有兩集就完喇

人類真係太可惡了...

咁快就完 之前提過下其他國家既勢力都未講

魔女都好似變左可有可無咁，呢個尾昇都打左好耐啦

無人傾下?

前幾日睇 幾好睇 睇到6X

雖然套野唔長
好多位都幾感動

希望動畫化

留左好多空白位
唔駛玩到爛

104都玩左1,2,3,4啦

屌, 講開又係, 呢度夠拖廿集